iphone問題

有冇人識解鎖方法.

而加find my iphone精準到仆街

俾

返

部

機

人

我

好不安

就係你係麗港城執到個電話